想同男朋友分手應該點講

我幫女性朋友發問
佢同個男仔一齊咗無耐
係返暑期工識
最近個朋友仔去咗ocamp
佢男朋友係咁chur佢 又要佢定時定侯報到咁
想問各位巴絲點樣講分手好

利申：個女性朋友預咗大家話佢join ocamp係臭雞

唔教 條仔無錯

關你撚事咩 兵

屌 認真朋友黎

關你咩事

大聲講我唔想再搞基啦